"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[282925],{282925:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"我想抽烟","s2":"我在哪可以抽烟","s3":"我想要一支烟","s4":"我可以抽大麻吗","s5":"我可以抽草吗","s6":"我可以抽大麻吗","humanReadableQuestion":"我可以在旅舍里抽烟吗？","humanReadableAnswer":"旅舍的任何区域都禁止吸烟，包括房间和公共露台。<br><br>\\n\\n我们会严格执行这项规定，无法遵守的客人将被请离。我们理解这项政策可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"我在哪可以用电子烟","s2":"我想用电子烟","humanReadableQuestion":"我可以在旅舍里使用电子烟吗？","humanReadableAnswer":"您可以在公共休息室的露台或自己房间的阳台（如有）使用电子烟。请勿在旅舍室内使用电子烟。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"我想抽大麻","humanReadableQuestion":"我可以抽大麻吗？","humanReadableAnswer":"在意大利，大麻仅能以医疗或工业用途合法销售。旅舍内严禁吸食大麻，也请不要将大麻带入旅舍或在周边吸食。我们理解这项政策可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"自带酒水","s2":"我可以带自己的酒吗","s3":"旅舍有开瓶器吗","s4":"买自己的酒","s5":"喝自己的酒","s6":"喝我自己的酒","humanReadableQuestion":"我可以带自己的酒吗？","humanReadableAnswer":"我们请客人不要把在旅舍外购买的酒带入旅舍或在旅舍内饮用。<br><br>\\n\\n我们会严格执行这项规定，无法遵守的客人将被请离。我们理解这项政策可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"噪音限制几点开始","s2":"什么时候必须停止制造噪音","s3":"什么时候必须降低音量","humanReadableQuestion":"噪音限制从几点开始？具体意味着什么？","humanReadableAnswer":"波西塔诺镇从午夜开始执行噪音管制，由当地警察负责执法。旅舍在晚上11:45实施噪音限制，届时我们请客人保持交谈音量并关闭所有音乐。<br><br>\\n\\n如果客人无法遵守旅舍的噪音规定，我们可能会请其离开。我们理解噪音限制可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"我可以放音乐吗","s2":"什么时候必须关掉音乐","s3":"什么时候必须停止放音乐","s4":"什么时候必须调低音乐音量","s5":"什么时候必须停止播放音乐","humanReadableQuestion":"我们可以播放音乐吗？晚上最晚到几点？","humanReadableAnswer":"音乐可以播放到晚上11:45。此后，波西塔诺市政厅的噪音限制开始生效。我们理解有些客人可能希望在此之后安静播放音乐，但由于以下三点原因，我们无法允许：\\n\\n1）音乐再小声也容易导致说话音量超过交谈水平；<br>\\n2）尤其在饮酒后，每个人对“安静”的理解不同；<br> \\n3）音乐音量常常会不知不觉调大。我们会执行这项政策，如客人无法遵守，可能会请其离开。<br><br> \\n\\n如果客人无法遵守旅舍的噪音规定，我们可能会请其离开。我们理解噪音限制可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"我可以用音箱放音乐吗","s2":"什么时候必须关掉音箱","s3":"什么时候必须调低音箱音量","s4":"什么时候必须停止用音箱放音乐","humanReadableQuestion":"我们可以用音箱播放音乐吗？晚上最晚到几点？","humanReadableAnswer":"音乐可以播放到晚上11:45。此后，波西塔诺市政厅的噪音限制开始生效。我们理解有些客人可能希望在此之后安静播放音乐，但由于以下三点原因，我们无法允许：\\n\\n1）音乐再小声也容易导致说话音量超过交谈水平；<br>\\n2）尤其在饮酒后，每个人对“安静”的理解不同；<br> \\n3）音乐音量常常会不知不觉调大。我们会执行这项政策，如客人无法遵守，可能会请其离开。<br><br> \\n\\n如果客人无法遵守旅舍的噪音规定，我们可能会请其离开。我们理解噪音限制可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"午夜后露台关闭吗","s2":"午夜后甲板关闭吗","s3":"午夜后庭院关闭吗","humanReadableQuestion":"午夜后可以使用公共露台吗？","humanReadableAnswer":"只要遵守旅舍规定，客人任何时间都可以使用公共露台。如对规定有疑问，可查看旅舍提供的规则清单。<br><br>\\n\\n如果客人无法遵守旅舍的噪音规定，我们可能会请其离开。我们理解噪音限制可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"酒吧几点关门","s2":"酒吧最后点单时间","s3":"最后点单是什么时候","s4":"酒吧什么时候关门","s5":"酒吧何时打烊","s6":"最后点单几点","humanReadableQuestion":"酒吧什么时候关门？","humanReadableAnswer":"旅舍持有24小时售酒执照，但我们通常在晚上11:30喊最后点单，以便在11:45市政噪音限制生效前做好准备。这有助于我们遵守当地规定，也照顾到午夜后想休息的客人。如果您想在夜间继续小酌，可以前往海滩酒吧或主海滩的夜店，它们不受同样的噪音限制。<br><br>\\n\\n如果客人无法遵守旅舍的噪音规定，我们可能会请其离开。我们理解噪音限制可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"买饮料要多少钱","s2":"饮料多少钱","s3":"酒吧饮料价格多少","s4":"酒吧价格","s5":"哪里可以买饮料","s6":"我想在酒吧买饮料","humanReadableQuestion":"我如何购买饮料？","humanReadableAnswer":"在旅舍购买饮料有三种方式：<br><br>\\n\\n1. 购买包含饮料的餐饮套餐。<br>\\n2. 以现金付款，可享受8折优惠。<br>\\n3. 刷卡点单并付款。"},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"酒吧菜单在哪里","s2":"我想看酒吧菜单","s3":"我想查看酒吧菜单","s4":"我找不到酒吧菜单","humanReadableQuestion":"在哪里可以找到酒吧菜单？","humanReadableAnswer":"请查看下方的酒吧菜单。如果想与其他客人分享，只需出示菜单右上角的二维码即可。","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"酒吧菜单"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"旅舍有哪些规矩","s2":"我觉得规矩太多","s3":"为什么旅舍有这么愚蠢的规矩","s4":"为什么规矩这么多","s5":"为什么有那么多规定","humanReadableQuestion":"旅舍有哪些规定？","humanReadableAnswer":"我们设有一系列规则，以确保所有客人的安全与愉悦，也确保我们符合法律要求。详情请查阅我们的规则清单。<br><br>\\n\\n如果客人无法遵守一项或多项规定，我们可能会请其离开。我们理解这些规则可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"被要求离开","s2":"有人违反旅舍规定","s3":"我违反了旅舍规定","humanReadableQuestion":"如果我违反旅舍规定会怎样？","humanReadableAnswer":"我们依赖客人遵守旅舍的规章制度，以保障所有人的安全与舒适，我们也相信客人会共同维护一个相互尊重、井然有序的环境。但如果某位客人明确表示不会遵守旅舍规定，我们可能会请其离开，以保护其他客人的权益以及旅舍的正常运作。感谢您的理解与配合。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"水可以喝吗","s2":"旅舍的水能喝吗","s3":"水能直接饮用吗","humanReadableQuestion":"旅舍的自来水可以直接饮用吗？","humanReadableAnswer":"旅舍的自来水可以直接饮用，由供水公司提供的水本身就安全。旅舍还对水进行了过滤，提升水质并降低硬度。<br><br>  \\n\\n为了方便您，我们还在酒吧区域准备了饮用水机。"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"我可以用冰箱吗","s2":"公共冰箱在哪里","s3":"有供客人使用的冰箱吗","humanReadableQuestion":"旅舍的冰箱在哪里？","humanReadableAnswer":"旅舍有一台可供客人使用的冰箱，可存放易腐食品。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"我可以用厨房吗","s2":"公共厨房在哪里","s3":"有供客人使用的厨房吗","humanReadableQuestion":"客人厨房在哪里？","humanReadableAnswer":"旅舍没有供客人使用的厨房。不过，我们可以提供盘子、刀叉、盐和胡椒，以及加热食物用的微波炉。如需热水也可告知我们。如有任何需求或特别请求，请随时联系。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"旅舍会回收垃圾吗","s2":"你们会分类垃圾吗","humanReadableQuestion":"旅舍会分类垃圾/回收吗？","humanReadableAnswer":"会的，我们有完善的垃圾分类与处理系统。所有垃圾都会分为纸类、塑料、玻璃/瓶子、厨余和其他五类。通过这样的分类，我们可以尽量回收，减少对环境的影响。感谢您帮助我们维持一个干净、可持续的旅舍。"},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"垃圾该怎么办","s2":"垃圾桶在哪里","s3":"哪里有垃圾箱","s4":"我想扔垃圾","s5":"我要丢垃圾","humanReadableQuestion":"我可以把垃圾放在哪里？","humanReadableAnswer":"在旅舍丢垃圾有三种方式：<br><br>\\n\\n1. 公共露台上设有垃圾桶。<br>\\n2. 每间房都配有垃圾桶，方便您使用。<br>\\n3. 如果您有大型或较重的物品需要处理，可以交给工作人员，我们会替您处理。<br><br>\\n\\n感谢您帮助我们保持旅舍整洁。"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"我可以带朋友来旅舍吗","s2":"我能带访客来吗","s3":"父母可以来旅舍探访吗","s4":"有人可以来看我吗","s5":"朋友能来看我吗","s6":"朋友可以来旅舍吗","humanReadableQuestion":"我可以带朋友/亲戚等人来旅舍吗？","humanReadableAnswer":"我们以保障客人安全为首要任务。<br><br>\\n\\n这意味着我们必须确保仅有登记客人在场，并持续评估他们停留在旅舍的适格性。因此，我们无法接待非住店人士，包括为他们提供早餐、酒吧饮品或其他每日旅舍服务。为落实此政策，我们请所有客人不要带非住客进入旅舍，并会严格执行。\\n\\n如果客人无法遵守此政策，我们可能会请其离开。我们理解这项政策可能不适合所有人，请在预订前充分考虑。<br><br>\\n\\n感谢您理解并协助我们维护旅舍的安全。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍守则"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"我怎么叫出租车","s2":"我要怎么预订出租车","s3":"我要怎么联系出租车","s4":"我要怎么找到出租车","s5":"我要怎么安排出租车","humanReadableQuestion":"我如何叫出租车？","humanReadableAnswer":"您可以使用 WhatsApp，以英语或意大利语联系以下号码请求叫车：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"旅舍能帮我叫出租车吗","s2":"旅舍可以预订出租车吗","s3":"旅舍可以联系出租车吗","s4":"旅舍能找到出租车吗","s5":"旅舍能安排出租车吗","humanReadableQuestion":"我如何叫出租车？","humanReadableAnswer":"您可以使用 WhatsApp，以英语或意大利语联系以下号码请求叫车：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"旅舍能安排出租车吗","s2":"旅舍可以帮忙订出租车吗","s3":"旅舍能联系出租车吗","s4":"旅舍能找到出租车吗","s5":"旅舍能预约出租车吗","humanReadableQuestion":"我如何叫出租车？","humanReadableAnswer":"您可以使用 WhatsApp，以英语或意大利语联系以下号码请求叫车：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"我想安排出租车","s2":"我想预订出租车","s3":"我想联系出租车","s4":"我想找到出租车","s5":"我想预约出租车","s6":"我要叫出租车","humanReadableQuestion":"我如何叫出租车？","humanReadableAnswer":"您可以使用 WhatsApp，以英语或意大利语联系以下号码请求叫车：+39 379 125 6222。"},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"哪里可以洗衣服","s2":"如何洗衣服","s3":"我想洗衣服","s4":"哪里可以洗衣","s5":"我要怎么洗衣服","humanReadableQuestion":"最近的自助洗衣店在哪里？","humanReadableAnswer":"距离旅舍最近的洗衣店名为 L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas，离旅舍约350米（1150英尺）。营业时间可能随季节变化，建议查看其 Google 商家信息获取最新资讯。一个便捷的方式是把衣物送去后外出游玩，傍晚再来取。洗衣店工作人员会帮您洗、烘干并打包衣物。虽然自己洗可以节省费用，但洗衣店的机器通常很忙，交由工作人员处理可能更省心。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"路线与营业时间：洗衣店"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"洗衣机在哪","s2":"客人在哪里洗衣服","s3":"客人用的洗衣机在哪里","s4":"我在哪里可以洗衣服","s5":"我要怎么洗衣服","s6":"我想洗衣服","humanReadableQuestion":"旅舍有洗衣机吗？","humanReadableAnswer":"正如我们在设施清单中所述，旅舍没有现场洗衣设施，主要因为缺少放置洗衣机和烘干设备的空间。<br><br>\\n\\n最近的洗衣店距离旅舍约350米（1150英尺），名称为 L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas。营业时间可能随季节变化，建议查看其 Google 商家信息获取最新资讯。一个便捷的方式是把衣物送去后外出游玩，傍晚再来取。洗衣店工作人员会帮您洗、烘干并打包衣物。虽然自己洗可以节省费用，但洗衣店的机器通常很忙，将洗衣交给工作人员可能更省心。感谢您在入住期间考虑这一选择。<br><br>\\n\\n感谢您的理解。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"路线与营业时间：洗衣店"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"我在哪里可以晾干毛巾","s2":"客人在哪里晾毛巾","s3":"我如何晾干毛巾","s4":"我想晾干毛巾","humanReadableQuestion":"我可以在哪里晾干毛巾？","humanReadableAnswer":"如需晾干毛巾，可根据房间设施选择以下方式：<br><br>\\n\\n若房间带露台，可在露台晾晒，方便又有效。<br>\\n若房间没有露台，可在房内晾挂，请注意房间空间与通风，选择合适位置。<br><br>\\n\\n希望这些建议能帮助您，如有疑问欢迎随时询问。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"我要晾干东西","s2":"晾衣架在哪里","s3":"烘干机在哪里","s4":"我怎样晾干东西","s5":"我想晾干物品","humanReadableQuestion":"我可以在哪里晾干我的物品？","humanReadableAnswer":"如需晾干物品，可根据房间设施选择以下方式：<br><br>\\n\\n若房间带露台，可在露台晾晒，方便又有效。<br>\\n若房间没有露台，可在房内晾挂，请注意房间空间与通风，选择合适位置。<br><br>\\n\\n希望这些建议能帮助您，如有疑问欢迎随时询问。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"晾衣服","s2":"衣服烘干在哪里","s3":"烘干机在哪","s4":"我如何晾干衣服","s5":"我要晾干衣服","humanReadableQuestion":"我可以在哪里晾干衣服？","humanReadableAnswer":"如需晾干衣服，可根据房间设施选择以下方式：<br><br>\\n\\n若房间带露台，可在露台晾晒，方便又有效。<br>\\n若房间没有露台，可在房内晾挂，请注意房间空间与通风，选择合适位置。<br><br>\\n\\n希望这些建议能帮助您，如有疑问欢迎随时询问。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"熨斗","s2":"熨斗在哪里","s3":"衣服熨斗在哪里","s4":"我如何熨衣服","s5":"我想熨衣服","humanReadableQuestion":"熨斗在哪里？","humanReadableAnswer":"正如我们的设施清单所述，旅舍没有供客人使用的熨斗。不过我们有衣物拉直器，可帮助抚平褶皱。如需使用，请到酒吧/前台找我们，我们会乐意协助。感谢您的理解。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"吹风机","s2":"我怎么吹干头发","s3":"我想吹干头发","humanReadableQuestion":"吹风机在哪里？","humanReadableAnswer":"旅舍提供供客人使用的吹风机。如需借用，请到酒吧区域找我们，我们很乐意提供帮助。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"我想租锁","s2":"哪里可以买到锁","s3":"我如何得到锁","s4":"我需要一个锁","s5":"我要锁上储物柜","s6":"我怎么租一个锁","humanReadableQuestion":"我如何锁上储物柜？","humanReadableAnswer":"旅舍提供锁，押金为10欧元。如需借用，请到酒吧区域找我们，我们会乐意协助。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"我在哪里换毛巾","s2":"我怎么换毛巾","s3":"我想换毛巾","s4":"我在哪里可以换毛巾","s5":"我如何更换毛巾","s6":"我想更换毛巾","humanReadableQuestion":"我在哪里可以更换毛巾？","humanReadableAnswer":"我们为所有客人提供毛巾这项必要服务。为兼顾环保，旅舍对更换毛巾收取2欧元租金。如需更换，请到酒吧区域找我们，我们会乐意协助。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"我想要一条干净的毛巾","s2":"如何拿到新毛巾","s3":"我想要新毛巾","s4":"我在哪里可以拿到沙滩巾","s5":"如何拿到沙滩巾","s6":"我想要沙滩巾","humanReadableQuestion":"我在哪里可以再拿一条毛巾？","humanReadableAnswer":"我们为所有客人提供毛巾这项必要服务。为兼顾环保，旅舍对额外毛巾收取2欧元租金。如需再拿一条毛巾，请到酒吧区域找我们，并告知需要沙滩巾还是浴巾，我们会乐意协助。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"自行车放哪里","s2":"自行车怎么存放","s3":"自行车如何存放","s4":"我想存放自行车","humanReadableQuestion":"我可以把自行车存放在哪里？","humanReadableAnswer":"最近的自行车停车位位于波西塔诺市政厅上方的街道，距旅舍约90米（270英尺）。请注意，这些车位由市政厅提供，并非旅舍所有，我们无法保证其可用性或适用性。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"路线：市政厅"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"最近的停车场在哪里","s2":"我怎么停车","s3":"帮我找停车位","s4":"寻找停车位","s5":"旅舍有停车位吗","s6":"我要停车","humanReadableQuestion":"我可以在哪里停车？","humanReadableAnswer":"正如我们的设施清单所述，旅舍没有专属停车位。停车位造价昂贵，每个车位约需10万欧元。<br><br>\\n\\n作为替代方案，您可以尝试在街边免费停车，但在6、7、8月的旺季通常很难找到空位。可尝试在旅舍前一个公交站附近寻找（从那不勒斯/索伦托方向开往波西塔诺时）。在 Google 地图中输入“JFJG+2X Positano, Province of Salerno, Italy”即可找到该位置。街边停车时请勿停在弯道、他人车道或税务/警察专用车位，否则可能被罚或拖车。<br><br>\\n\\n商业停车场通常每小时约10欧元。如您更倾向于付费停车，以下列出三家距离最近的停车场链接供参考。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"路线：Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"路线：Milano Brothers Parking","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"路线：Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"指南：驾车抵达"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"我的物品储物柜在哪里","s2":"我怎么锁好我的东西","s3":"如何保护我的物品","s4":"哪里可以安全存放我的物品","s5":"我想用储物柜","humanReadableQuestion":"储物柜在哪里？","humanReadableAnswer":"每间客房都配备储物柜，方便您安全存放贵重物品。"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"旅舍可以换钱吗","s2":"旅舍可以兑换货币吗","s3":"我想换钱","s4":"我想兑换货币","humanReadableQuestion":"旅舍可以兑换货币吗？","humanReadableAnswer":"旅舍只兑换美元，汇率以 Google 公布的实时汇率为基础，再加收5%，并进位到最接近的0.5欧元。<br><br>\\n\\n若需兑换其他货币，您可以考虑使用兑换服务或从ATM取现，可能更划算。<br><br>\\n\\n无论哪种情况，您或许会更倾向于使用西联汇款。最近的一家在“Mail Boxes Etc.”公司。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"路线：最近的西联汇款"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"可以用美元吗","s2":"可以用美元付款吗","humanReadableQuestion":"旅舍接受美元吗？","humanReadableAnswer":"如果您持有美元，我们可以帮您兑换成欧元以便付款。汇率以 Google 公布的实时汇率为基础，再加收5%，并进位到最接近的0.5欧元。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"可以用澳元吗","s2":"可以用澳元付款吗","humanReadableQuestion":"旅舍接受澳元吗？","humanReadableAnswer":"不接受。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"可以用加元吗","s2":"可以用加元付款吗","humanReadableQuestion":"旅舍接受加元吗？","humanReadableAnswer":"不接受。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"可以用外币吗","s2":"可以用外币付款吗","s3":"旅舍接受加密货币付款吗","s4":"可以用加密货币付款吗","humanReadableQuestion":"旅舍接受外币付款吗？","humanReadableAnswer":"旅舍只能接受欧元付款。<br><br>\\n\\n如果您持有美元，我们可以帮您兑换成欧元以便付款。汇率以 Google 公布的实时汇率为基础，再加收5%，并进位到最接近的0.5欧元。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"为什么波西塔诺这么贵？","humanReadableAnswer":"波西塔诺的房价位列世界前茅，只有少数地方如摩纳哥更昂贵，因此当地生活成本也相对较高。"},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"为什么旅舍这么贵？","humanReadableAnswer":"夏季期间，波西塔诺住宿每晚平均价格超过700欧元。我们努力为客人提供物有所值的体验，也收到了积极反馈。鉴于住宿需求旺盛，我们相信目前的房价与价值相称。"},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"波西塔诺的城市税是多少","s2":"波西塔诺有城市税吗","humanReadableQuestion":"波西塔诺的城市税是多少？","humanReadableAnswer":"波西塔诺的城市税以住宿类型和人数计算。例如五星级酒店的税额高于四星级酒店。若两人入住双人房，需各自缴纳城市税。"},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"城市税是什么","humanReadableQuestion":"“城市税”是什么意思？","humanReadableAnswer":"意大利的城市税源于2011年的《财政联邦法》，允许各城镇自定税率与征收方式。城市税按人按晚收取，旅舍需在客人入住时代为镇政府收取，随后每月向波西塔诺市政厅缴纳。"},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"城市税什么时候付","humanReadableQuestion":"我什么时候需要缴城市税？","humanReadableAnswer":"若到达前未支付城市税，则需在办理入住时缴纳。"},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"旅舍收房卡押金吗","s2":"房卡/损坏等需要押金吗","humanReadableQuestion":"房卡/损坏等押金是多少？","humanReadableAnswer":"办理入住时，每位客人需缴纳10欧元押金，用于床上用品、毛巾、房卡及潜在损坏。退房时如物品完好归还且无损坏，将全额退还押金。"},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"我什么时候需要交房卡押金","s2":"我必须什么时候交房卡押金","s3":"我想什么时候交房卡押金","s4":"为什么必须交房卡押金","humanReadableQuestion":"我什么时候需要向旅舍缴交房卡/损坏等押金？","humanReadableAnswer":"入住时需要缴纳押金，必须在抵达时以现金支付。请注意：<br><br>\\n\\n押金为10欧元。<br>\\n押金作为安全保障，以防入住期间发生损坏或额外费用。<br>\\n如无损坏或未结费用，退房时会全额退还押金。<br><br>\\n\\n希望这些说明能帮助您了解押金流程。"},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"押金必须用现金吗","s2":"我必须用现金付押金吗","s3":"为什么押金必须用现金","humanReadableQuestion":"为什么押金必须以现金支付？","humanReadableAnswer":"押金是安全措施，不是费用。只要您归还房卡且无损坏，退房时会以现金归还押金。<br><br>\\n\\n为避免处理信用卡押金的额外麻烦与成本，我们在入住时收取现金押金，以便保持房价且无需额外的行政费用。"},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"我要下铺/上铺","s2":"我可以提前选择下铺/上铺吗","s3":"我能提前拿到下铺/上铺吗","s4":"我可以提前申请下铺/上铺吗","s5":"我可以指定床位吗","s6":"我可以选择自己的床位吗","humanReadableQuestion":"我可以指定下铺或上铺吗？","humanReadableAnswer":"旅舍的床位按先到先得分配，因此无法保证特定床位，包括上铺或下铺。请注意：<br><br>\\n\\n办理入住时，我们会根据空房情况为您安排床位。<br>\\n如果入住期间有其他床位空出，您可以更换，但请记得将随身物品转移过去。<br>\\n为确保床位统计准确，我们会定期检查，请务必将个人物品放在分配的床位上，以免影响检查。<br><br>\\n\\n希望这些说明能帮助您了解床位分配规则，如有疑问欢迎咨询。"},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"行动不便","s2":"行动对我来说有困难","s3":"我爬不了楼梯","s4":"我不能爬梯子","s5":"我上不了上铺","s6":"我有残障","humanReadableQuestion":"如果我行动不便，可以去波西塔诺吗？","humanReadableAnswer":"很遗憾，波西塔诺对行动不便的旅客并不友善。大量台阶、商店和餐厅空间有限、缺乏设施以及交通选择有限，使行动不便的客人难以尽情享受波西塔诺。"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"我怎么退房","s2":"告诉我退房流程","s3":"我要怎么退房","s4":"我想退房","s5":"请告诉我怎么退房","s6":"告诉我退房步骤","humanReadableQuestion":"退房需要做什么？","humanReadableAnswer":"请将床单、毛巾和房卡带到我们这里。把床单和毛巾放在酒吧区域附近的篮子里，并把房卡交给我们，即完成退房。"},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"最早几点可以退房？","humanReadableAnswer":"退房从早上7:30开始。如需更早退房，请在前一晚联系我们，我们会带您完成提前退房流程并退还房卡押金。如果前一晚未联系，我们将无法退还押金。"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"最晚几点必须退房？","humanReadableAnswer":"退房时间为上午10:30。请尊重清洁人员的工作需求，务必准时退房，之后他们需要立即开始打扫。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"申请延迟退房","s2":"预订延迟退房","humanReadableQuestion":"我可以安排延迟退房吗？","humanReadableAnswer":"我们不提供延迟退房服务。清洁人员每天需要足够时间彻底打扫所有房间。不过，您可以在退房当天将行李寄存至下午4:30。退房时把行李带到我们这里，我们会帮您保管。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"退房后寄存行李","humanReadableQuestion":"退房后可以寄存行李吗？","humanReadableAnswer":"可以，我们会在退房当天为您保管行李至下午4:30。如需此服务，请在退房时把行李带来。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"我怎么办理入住","s2":"告诉我入住流程","s3":"我要怎么办理入住","s4":"我想办理入住","s5":"请告诉我如何入住","s6":"告诉我入住步骤","humanReadableQuestion":"办理入住需要做什么？","humanReadableAnswer":"我们需要核对带照片的身份证件（如护照、国民身份证、服务卡或驾照），以记录相关信息。同时需要完成房费、城市税和10欧元押金（需现金支付）。<br><br>\\n\\n之后我们会提供 WiFi 资讯和欢迎影片，并请您观看。<br><br>\\n\\n完成上述步骤后，我们会带您前往房间。"},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"入住时间","s2":"最早入住时间","s3":"什么时候可以入住","s4":"入住","s5":"入住时间","humanReadableQuestion":"最早几点可以入住？","humanReadableAnswer":"入住时间为下午3点。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"最晚几点可以办理入住？","humanReadableAnswer":"前台开放至晚上10:30。如果您会在此之后抵达，需要与我们协调非营业时间入住。前提是我们能在抵达前收齐房费（如果尚未全额支付），并提供关闭前台后的入住指引。如确认无法在正常时间抵达，请尽早联系，以便我们为您安排。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"申请提前入住","s2":"预约提前入住","humanReadableQuestion":"可以安排提前入住吗？","humanReadableAnswer":"清洁人员完成房间打扫后我们会立即办理入住。虽然保证下午3点能办理入住，但无法确保更早。我们可以从上午10:30起寄存行李，并允许使用公共设施。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"入住前寄存行李","s2":"入住前寄存包裹","s3":"入住前存放行李","s4":"入住前寄存包","humanReadableQuestion":"入住前可以寄存行李吗？","humanReadableAnswer":"可以，我们可在入住当天上午10:30后寄存行李。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"刀叉勺","s2":"哪里可以拿餐具","s3":"哪里可以拿叉子","s4":"哪里可以拿刀","s5":"哪里可以拿勺子","humanReadableQuestion":"我可以借餐具吗？","humanReadableAnswer":"可以，我们请您不要把餐具带回房间，用完后请交还酒吧/前台，我们会帮您清洗。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"可以用微波炉吗？","humanReadableAnswer":"如需加热食物，请带到我们这里，我们会帮您使用微波炉加热。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"我可以借盘子吗？","humanReadableAnswer":"可以，我们请您不要把盘子带回房间，用完后请交还酒吧/前台，我们会帮您清洗。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"我可以借碗吗？","humanReadableAnswer":"可以，我们请您不要把碗带回房间，用完后请交还酒吧/前台，我们会帮您清洗。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"可以使用餐巾或纸巾吗？","humanReadableAnswer":"可以，请在酒吧/前台索取。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"清单：旅舍设施"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"旅舍多久打扫一次？","humanReadableAnswer":"我们非常重视清洁。旅舍有全职、经过专业培训的清洁团队，每天彻底清洁所有房间和公共区域。<br><br>\\n\\n如果您入住私人房间且不希望每天打扫，请告诉我们，我们乐意配合您的需求，确保入住舒适。"},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"我们应该租车吗？","humanReadableAnswer":"在意大利南部开车与其他地方可能大不相同，请注意：<br><br>\\n\\n道路可能比您习惯的更窄，请格外小心、耐心驾驶。<br>\\n当地驾驶风格在一些游客看来较为随意，请保持冷静、谨慎驾驶。<br>\\n沿海地区停车困难且昂贵，您可以考虑公共交通或出租车等替代方式。<br><br>\\n\\n如需叫出租车，可使用 WhatsApp 以英语或意大利语联系：+39 379 125 6222。<br><br>\\n\\n更多信息请参阅我们的指南。","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"指南：驾车抵达与停车"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"开车来到","humanReadableQuestion":"我们应该开车来波西塔诺吗？","humanReadableAnswer":"在意大利南部开车与其他地方可能大不相同，请注意：<br><br>\\n\\n道路可能比您习惯的更窄，请格外小心、耐心驾驶。<br>\\n当地驾驶风格在一些游客看来较为随意，请保持冷静、谨慎驾驶。<br>\\n沿海地区停车困难且昂贵，您可以考虑公共交通或出租车等替代方式。<br><br>\\n\\n如需叫出租车，可使用 WhatsApp 以英语或意大利语联系：+39 379 125 6222。<br><br>\\n\\n更多信息请参阅我们的指南。","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"指南：驾车抵达与停车"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"早餐菜单在哪里？","humanReadableAnswer":"如果您购买了餐饮套餐，我们会发送包含互动菜单链接的电子邮件，您可通过该菜单下单。若餐饮套餐随房价附赠，邮件会发送给预订人，请他们转发给您以便查看菜单。<br><br>\\n\\n请注意，按次付费的早餐菜单与免费菜单分开，您可通过下方链接查看该菜单。","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"按次付费早餐菜单"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"在哪里可以点早餐？","humanReadableAnswer":"如果您购买了餐饮套餐，我们会发送包含互动菜单链接的电子邮件，您可通过该菜单下单。若餐饮套餐随房价附赠，邮件会发送给预订人，请他们转发给您以便查看菜单。<br><br>\\n\\n请注意，按次付费的早餐菜单与免费菜单分开，您可通过下方链接查看。请在早上于酒吧区域下单。","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"按次付费早餐菜单"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"早餐供应时间是几点？","humanReadableAnswer":"每天早上8点开始接受早餐订单。<br><br>\\n\\n最后点单时间为10:30。<br><br>\\n\\n如果您购买了餐饮套餐，请务必在前一天通过互动菜单下单，例如周一下单周二的早餐。","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"按次付费早餐菜单"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"什么是餐饮套餐？","humanReadableAnswer":"旅舍提供餐饮套餐，是点餐和饮品最划算的方式。更多信息请查看我们的餐饮套餐指南。如需购买，请到酒吧区域下单。"},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"我遇到医疗紧急情况","s2":"我需要帮助但所有地方都关门","s3":"帮帮我","s4":"我想找医生","s5":"我遇到紧急情况","s6":"医疗紧急时怎么办","humanReadableQuestion":"我遇到紧急情况，前台/酒吧关门了怎么办？","humanReadableAnswer":"如遇紧急情况，请立刻通过 WhatsApp 联系我们的应急号码：+39 392 929 3384。我们团队会尽快前往协助，如需帮助请务必联系我们，您的安全是我们的首要任务。"},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"哪里可以取现金","s2":"附近有银行吗","s3":"我想取现金","s4":"最近的ATM在哪里","s5":"怎样找到提款机","humanReadableQuestion":"最近的取款机在哪？会收手续费吗？","humanReadableAnswer":"最近的ATM距离旅舍仅70米（210英尺），取款不收手续费。","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"路线：ATM/取款机"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"哪里可以换钱","s2":"哪里可以兑换货币","s3":"我怎么换钱","s4":"我怎么兑换货币","s5":"最近哪里可以换钱","s6":"最近哪里可以兑换货币","humanReadableQuestion":"我在哪里可以换钱？","humanReadableAnswer":"您可以在旅舍兑换美元，汇率以 Google 公布的实时汇率为基础，再加收5%，并进位到最接近的0.5欧元。<br><br>\\n\\n如果您愿意，最近的西联汇款位于“Mail Boxes Etc.”公司。","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"路线：Mail Boxes Etc","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"清单：旅舍设施"}]}')}}]);